好想買呢部bmw x5 昨日上tg嗰部

好靚啊部車

搵鬼信你班人會私鳥

得把口

咩啊 我話呢部車好靚咋 咩私了啊

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽